機場一定要繼續搞！！！

但搞不等如阻旅客上機！

0813機場即時檢討!! 應該用JAM 唔應該用BLOCK!!

呢個巴打講嘅JAM法非常好 幫推

機場一定要繼續搞！
但唔可以日日搞
因為我哋都要俾旅客返屋企
如果用阻人上機/登機 輿論會變差
記唔記得琴日點解就咁坐三個鐘都有成效？
因為人多
今日就係因為人少 所以現場先決定要阻

仲未明我講咩？

我總結你聽：

不能夠日日搞機場 -> 人數一定唔夠
要搞一定要擇日 -> 儲人數
人數夠 -> 不必阻！坐喺度已經夠癱瘓到

塞旅客的話，留返一個counter出黎，放一條極細既路出黎，由佢地排條好長既隊，其他路block Q曬，咁你就人道了無位比人入了。

圍師必缺，你唔使塞死，已經塞死。